馬鞍山有幼兒園爆發上呼吸道感染 20名學童受感染

2019-10-28 HKT 22:38

位於馬鞍山的香港浸信會聯會利安幼兒園，爆發上呼吸道感染個案，20名學童受感染，年齡2至5歲。

他們上月3日起出現發燒、咳嗽和流鼻水等上呼吸道感染病徵。17人已求醫，其中6人需入院，經治療後已出院。所有病人現時情況穩定。

6名學童的呼吸道樣本經化驗後，證實對腺病毒呈陽性反應。衞生防護中心人員已視察該校，並提供預防呼吸道感染的建議。該校正接受醫學監察。

20個人非法集結

啲小朋友重要唔比帶口罩番學

蒙面法，藍絲校長唔俾小朋友帶口罩

上口罩，流感高峰

白色恐怖搞到平民連搞衞生都唔敢

唔比上報

蚹蛤蟈蜻

D家長寧願自己d仔女病都唔撚戴口罩

陳兆恥，仲有無少少醫護良知?

流感高峰期啊
繼續唔好俾人戴口罩